普京嘲笑維尼為lone warrior, 維尼陪笑

清個名同標題

睇一睇笑一次

契哥：Lone warrior
契弟：

笑得好撚賤

普爸爸

實情係小學雞根本唔知佢up 乜鳩 鳩笑

又唔可以出聲反駁

睇北極熊笑得幾耐
我習大大打柒你個陣唔好喊

個翻譯

五年前既笑話都仲係咁好笑